當疫症一完，就係光復香港既時候。

林鄭 我地又返黎啦

光復香港

好似話廢老特別易中招
到時藍絲廢佬病死曬

Keith囝呢排無雞叫點解決需要

老婆呀！

而家要做運動韜光養晦